《香港人權及民主發案》完全無曬聲氣

自從過左第一關之後
成個感覺已經停滯不前
完全睇唔到將來係點

諗番起何韻詩又真係講得岩
特朗普真係的確係生意佬
係香港最需要民主既時候就偏偏出賣香港人
你地話我分化撚乜都好

當初的確唔好太過期待會通過呢條法案
無期待就唔會有失望啦

拉

你地接受下現實啦，點解呢個時候咁多阻滯？

其實我都以為今日一起身美國果面都會有D聲氣

不過咁咪仲好？
自己香港自己救

拉

明知就過

你戇鳩？
琴日mcgovern先至要求mcconell今個禮拜內表決法案

扌立

咁你個post又有咩幫助?

出賣香港仲有McConnell
呢個唔係生意佬點睇？
出賣香港人同係唔係生意佬冇關係

一早覺得條撚樣唯利是圖

咁未仲好, 唔使俾佢地阻手阻腳放心升級

你覺得佢會唔會彩你？

唔緊要，靠曬《人權法》反而唔係好事，到時過左但係唔執行，咪又係廢紙一張

22萬都仲係P？
拉

本來就唔應該完全依賴人權法嫁啦
香港人要成為賭桌上嘅玩家
人權法只係部份籌碼

拉 坐幾耐？

你都on7鳩
人地老奉幫你呀？
每分每秒同你update好未呀？
你比錢請人做野丫而家

琴日先再追緊講撚到人地成年無覆機咁
你當d美國議員係你條女要同你交報告丫？

我唔知 我唔理

局勢惡化唔緊要，被遺忘先最可怕
好似新疆西藏咁

愛的相反不是恨 是漠不關心